# Salary

REST-сервис для просмотра текущей зарплаты и даты следующего повышения.

По логину и паролю сотрудник получает секретный токен, который действует в течение определенного времени. 
Каждый сотрудник может видеть только свою сумму при предъявлении валидного токена. 

Также реализована выдача токена администратору по логину/паролу для доступа к RESTfull api для просмотра, добавления, изменения и удаления данных о сотруднике

## Установка
### Клонируем репозиторий
    mkdir app
    cd cat app
    got clone ...

### Создаем .env
    nano .env

Указываем логин (от 5 символов) и пароль (от 8 символов), а также время жизни токена 
    
    ADMIN_LOGIN=
    ADMIN_PASSWORD=
    TOKEN_TIME=

Если на сервере нет docker/docker-compose, то установите его - инструкция https://docs.docker.com/
    
	docker-compose up --build 

docker-compose работает на host 0.0.0.0 и порт 8000, можете изменить в файле docker-compose.yml

### Пример использования

#### Эндпоинты
![](endpoints.jpg)

#### Админ
##### Создание токена для администратора
![](admin_token.jpg)

#### Добавление в базу нового работника
![](employee_post.jpg)

#### Редактирование данных о работнике
![](employee_patch.jpg)

#### Получение списка работников и сроков действия их токенов
![](employee_get.jpg)

#### Работник
##### Получение токена
![](employee_token.jpg)
##### Полчение информации о зарплате и дате ее следующего получения
![](salary.jpg)